【箍牙FD子入】邊條ON9發明固定器？

係咪以為自己好撚醒好撚有創意？

叫完春入返正題 宜家個固定器搞到變左痴利根 下排嗰舊無乜點 但上排牙嗰舊膠完全阻撚住發音 仲要頂撚住條脷 吞口水都變到麻撚煩

醫生話會習慣 佢意思係習慣之後會慢慢變返正常 定會習慣痴利根呀我屌你老味

咪撚戴囉

慢慢變成固定器既形狀

會變返正常呀
不過固定器真係好煩
但冇佢 箍噤耐前功盡費

開頭忍耐下
半年左右可以開始唔洗24小時戴，訓覺戴就得

好明白樓主
想當年第一日戴固定器返學痴脷根 比人笑到傻左
所以頭半年我通常都係一返到屋企先戴 但都無走到位
之後就可以訓覺先戴
我依家反而係訓覺唔戴會唔慣
樓主加油 唔好前功盡廢呀

想問吓 下排牙嘅固定器用條脷就可以頂到佢甩係咪正常？ 上排牙嘅固定器就好實 用條脷頂唔甩

唔可以整全透明牙套個隻固定器咩？（貴d）

岩岩箍左半個月報到

唔正常 可能第一次戴怕你痛較鬆啲
去同醫生講啦
仲有2個星期內講野會變番正常

invisalign 已經前功盡廢
唔見咗倒模嘅retainer,得返個鋼線
完全hold 唔返啲位

個醫生完全無提過 無啦啦拎出黎叫我戴

太麻煩要帶24小時
放棄咗 走緊位

之前箍嗰陣兩邊大牙經常咬到面頰 痛到飯都唔想食
完工之後索性唔戴固定

過咗4年係走咗少少位 但咬合正常返

呢款固定器成本比較高，一套都要3-4K+